\begin{titlepage}
    \newpage

    \begin{center}
        Федеральное Агентство Связи Российской Федерации\\
        Сибирский Государственный Университет Телекоммуникаций и Информатики
        %\vspace{1cm}
        %\hrulefill - горизонтальная линейка
    \end{center}

    \vspace{15em}

    \begin{center}
        \Large Курсовая работа по предмету "Операционные системы"\\
        Тема: "Разработка сетевого приложежния" \\
    \end{center}

    \vspace{25em}

    \begin{flushright}
        Выполнил: Алейников М.А., ИВ-221 \\
        Проверила: Молдованова О.В.
    \end{flushright}

    \vspace{\fill}

    \begin{center}
        Новосибирск, 2015г.
    \end{center}

\end{titlepage} 
